台灣樂評：周杰倫的音樂才華其實是高於Eminem

埃米納姆（Eminem），原名Marshall Bruce Mathers III。1972年10月17日出生在密蘇里州的堪薩斯城，美國說唱歌手。人們喜歡他為痞子阿姆。

阿姆從1997年出道至今，獲獎無數，更是格萊美的常客，他為好萊塢電影創作的歌曲經常在奧斯卡上被提名。他打破了只有黑人才能玩好說唱的定律，獨特的鼻音辨認度極高。

周杰倫在出道時拽拽的性格和阿姆很像，音樂上也是獨樹一幟，在風格上杰倫的饒舌也是自成一派，在音樂才華上杰倫其實是高於阿姆的，杰倫精通多種樂器，尤其鋼琴是彈的出神入化；創作上，阿姆其實是比不上周杰倫的，杰倫在亞洲地區所獲的獎項不勝枚舉。

音樂王子周杰倫唯獨沒有獲得過格萊美，周杰倫也曾在訪談中談到，最想得到的獎項是格萊美年度最佳專輯獎，他希望格萊美上有中國人獲獎。把音樂帶到世界各個角落是他的畢生追求。也祝杰倫早日把中國風的音樂帶到世界的舞台上。

rap得好過em

哎？很屌喔

唔撚同風格都可以比

chka chka Slim Shady

世界十大笑話

台灣世界第一

他希望格萊美上有中國人獲獎。
台灣 邊到來？

又亞洲舞王
又音樂鬼才
台灣特別多飛機師

你話點咪點

台灣第一笑話。

駁唔到

香港樂評：周柏豪音樂才華其實高於周杰倫

啱

咁都比較到？

eminem唔識中文
周董識英文
周董勝

Agger

老了 而家D連登仔
你地究竟放左牙FAT去左邊

Ko ko ko ko ko ko ko be

亞洲舞王真係笑死 城城50幾歲都仲好過佢

我地都有